強迫症好辛苦啊

疑病症 思想強迫症 同屋企人講d人話我痴線

想睇醫生 唉 困擾左我幾年啦

去住青山啦 唔好出黎害人

痴線佬食屎啦屌你老母

咩料

如果話呢D 野都影響左你幾年,咁一定好辛苦...
既然樓主想睇醫生, 咁不妨去睇醫生,了解多D 自己都好呀.
支持你!

睇醫生啦咪出黎害人。。